有無人喺奧地利 exchange 緊？

我喺維也納，依度好少香港人，希望可以互 add tg ，等大家有個照應

舊年喺Austria exchange 好懷念

我舊年都係奧地利
哈哈哈哈

邊間U

唔自爆啦，因為我嗰間U得兩個香港人
係近多瑙河既其中一間大學

依家成日喺超市睇唔明德文 label 。。你點學德文？有無D快速上手既方法？

無學 行多幾日就認得啲常見嘅字架啦

一個定兩個sem?

一個 sem，因為唔想重讀一年U 同無錢

有無人依家係奧地利呀。。真心想識人。。

pish

我都喺維也納exchange緊 tg: ttfwen

Enjoy! 一個sem真心好短，岩岩習慣左嗰邊嘅生活就已經要走

岩岩嚟咗幾日，好多嘢都未適應。。喺依度本身無識人，之前因為搞 visa 又遲咗幾日黎，D同學九成九都係鬼，未正式開學已經好驚識唔到 fd

唔想遲D自己一個去旅行啊。。

自己一個人去旅行有自己一個去嘅好，我嗰陣係維也納exchange都自己去左好多地方，有時同太多香港人一齊會令你keep住留係comfort zone

巴打去咗邊度？如果想去東歐有咩地方推薦？

依家好多嘢都未買齊，旅行依家嘢都係遲D先搞。。

下年去

去左好多地方，最推薦克羅地亞
如果想玩得偏門d可以考慮埋波斯尼亞 阿爾巴尼亞
呢d地方唔係住係歐洲都冇乜機會特登去

3年前去過exchange
嗰陣全香港好似係得我一個喺奧地利exchange結果自己一個去左好多地方旅行 雖然撞左好多板但係睇到好多嘢 視野都闊咗人又大膽咗

偏門熱門都無咩所謂，最緊要安全，好驚會俾人偷嘢。。偷錢都好D，俾人偷證件啊，宿舍鑰匙嗰D就真係好麻煩

見到兩位巴打痘係自己去旅行，其實你地係想自己去啊，定係度真係好難識到外國人？有同佢地傾過，感覺上會難D搵話題，同亞洲人比較既話

我係巴黎Exchange 緊，如果黎Paris 可以食個飯/一齊去下旅行